土耳其算唔算中東

如果算,咁土耳其人算唔算中東人？

Allahu Akbar!!!!!

on9仔

東突厥

近東